新手遊大板京都一問

第一次去大板京都玩7日6夜
中間洗唔洗轉酒店？
因為我見兩到地方唔係差好遠
好似都係一個鐘jr到
例如：大板住6夜
大板住3夜、京都住3夜

可以轉一次，兩個幾唔同的城市，而且每日節省到個半至兩小時

4日京都 兩日大阪
先京後阪